七月鬼上身講左唔應講嘅野

同一個女仔一齊左五個月
但係已當左佢係我最重要嘅人
但係前幾日自己深度抑鬱
講左分開，悔已後
有冇ching放低tg陪我傾計
根本訓唔到
佢好憎我

唔想同你傾 你放低個女仔tg
Plz

我冇喎

Keith323 傾一陣

搵你

可唔可以俾隻鬼上我身
等我同佢講得一清二楚
我想脫離呢個情況呀
好撚辛苦呀屌你老母

係愛嘅一定好撚辛苦丫村長
但係都真係講左出口
就收唔返架
三思

自己一個並唔孤獨
要忍住唔表露自己心情
真係好痛苦

我就覺得自己一個好撚孤單，以前嘅唔開心有佢陪
而家得自己，想表露自己又驚逼到佢煩到佢
想佢知又唔想佢知
好撚kick
真係好痛苦55

村長係咩事丫

好想佢知又唔想佢知
呢種心種真係好難受
好想move on,但好似仲未係時候

因為真愛係真係唔會想放棄
村長加油丫我自己係覺得愛情冇理性可言
你隔左幾耐？

就快一年啦

中間都有一段時間以為自己放低左
點知呢排又黎料

好似月經咁，一年嘅話又真係慘啲，咁知唔知對方係點諗先
放得低就唔算愛啦
你好正常嘅

自己push
到左好撚攰就突然訓著
跟住喊醒
7loop

佢應該好憎我